Kusta Siemanni kaebtuse asjas Jaan Reimann wasto peksmise ehk tullitamise pärrast olli üksi tunnistaja Peter Sapas sia ilmunud.
Peter Sapas andis tunnistust ta ei olla mitte näinud et Jaan Reimann Kusta Siemann löönud.
arwatud: Eesseiswa assi teiseks kohtu päewaks jätta siis kohtu käiad ja tunnistaja Andres Loom ette telli ja assi otsusele saata.
pea-kohtumees: Jaak Raegson [allkiri]
                - " -        Jaan Mõrd [allkiri]
                - " -        Peter Kogger XXX
